人人都係文宣 請善用Airdrop 大大力宣傳21/7金鐘見！

民賤聯用陰招想介走班接收資訊未必咁update既老年同中年人
所以大家要大大力咁宣傳21/7先係對準五大訴求既遊行同野餐日子！

淨係連登知唔夠 出面有好多人都未必清楚
所以要做好文宣工作！

想做文宣既你
除左整圖、落區派傳單、貼街招、連儂牆資訊站外
好好善用Airdrop功能

首先去 設定>一般>關於本機 改返個靚名
例子 就算人地唔接都可以透過你個名了解到

然後去自己用Instagram簡單整張圖
又或者去文宣組拎圖(大把)

然後用Airdrop send出去
搭地鐵既話 行足咁多卡會send到唔少
係地鐵站等人既話 又send
食飯放lunch 又send
唔嫌麻煩既話whatsapp send比朋友
最低限期 post ig story都要

例如

-
集中21/7 重申20/7 係無任何遊行 旺角遊行已延期

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

等我為大家回憶下決定721去定唔去

集中推呢幾個 熱門啲

第一張圖劣整
靠文宣巴絲整張20/7無遊行既圖
記得善用airdrop!!!

21/7見喇各位

721見

自己揀圖 20/7沒有遊行做第一張圖
就算對方唔收都見到

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

pish

一個朝早airdrop 有40幾個人收左

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

推

721見 722請假

721

推！